李佳芯做你呀媽嘅話 每日生活要點過?

媽咪呀你幾時得閒陪我去玩呀

關定房窗 叫你呀媽匿埋自已先 好快出面排曬隊

晚晚都亂倫

g

近親相姦

Ali真係好正

一定成日拎碌鳩磨佢屎忽

飲佢啲奶

臭嘅

臭既？
我屌呀

motherfucker

晚晚拎佢d錢向上拋
加多句攞去洗喇 __ __

日日俾人屌老母

死掠地唔肯做功課
訓係地扯旗要佢幫我腳交至肯做
兼且一定要我指定既指甲油先會比心機做

一定塞返入子宮